{
	"Author": "Corsair Memory Inc.",
	"Name": "OBS Studio",
	"Description": "OBS Studio를 위한 Elgato Stream Deck 플러그인",
	"Category": "OBS Studio",
	"com.elgato.obsstudio.record": {
		"Name": "녹화",
		"Tooltip": "파일 녹화를 시작/정지합니다",
		"States": [
			{
				"Name": "시작"
			},
			{
				"Name": "정지"
			}
		]
	},
	"com.elgato.obsstudio.record.pause": {
		"Name": "녹화 일시정지",
		"States": [
			{
				"Name": "일시정지"
			},
			{
				"Name": "일시정지 해제"
			}
		],
		"Tooltip": "동작 중인 녹화를 일시정지합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.stream": {
		"Name": "스트림",
		"States": [
			{
				"Name": "시작"
			},
			{
				"Name": "정지"
			}
		],
		"Tooltip": "스트리밍을 시작/정지합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.virtualcam": {
		"Name": "가상 카메라",
		"States": [
			{
				"Name": "시작"
			},
			{
				"Name": "정지"
			}
		],
		"Tooltip": "가상 카메라 시작/정지"
	},
	"com.elgato.obsstudio.replaybuffer": {
		"Name": "리플레이 버퍼",
		"States": [
			{
				"Name": "시작"
			},
			{
				"Name": "정지"
			}
		],
		"Tooltip": "리플레이 버퍼를 켜고 끕니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.replaybuffer.save": {
		"Name": "리플레이 버퍼 저장",
		"Tooltip": "동작 중인 리플레이 버퍼를 저장합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.scenecollection": {
		"Name": "장면 콜렉션",
		"Tooltip": "장면 콜렉션 전환"
	},
	"com.elgato.obsstudio.profile": {
		"Name": "프로필",
		"Tooltip": "OBS 프로필 전환"
	},
	"com.elgato.obsstudio.scene": {
		"Name": "장면",
		"Tooltip": "장면 전환"
	},
	"com.elgato.obsstudio.source": {
		"Name": "소스 가시성",
		"States": [
			{
				"Name": "보기"
			},
			{
				"Name": "가리기"
			}
		],
		"Tooltip": "소스 보기/가리기"
	},
	"com.elgato.obsstudio.mixeraudio": {
		"Name": "오디오 믹서",
		"Tooltip": "오디오 소스를 음소거/해제합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.mixeraudio.volume": {
		"Name": "오디오 믹서 볼륨",
		"States": [
			{
				"Name": "음소거 해제"
			},
			{
				"Name": "음소거"
			}
		],
		"Tooltip": "소스의 오디오 볼륨을 조정합니다",
		"Encoder": {
			"TriggerDescription": {
				"Rotate": "볼륨 조절",
				"Push": "음소거/음소거 해제",
				"Touch": "음소거/음소거 해제"
			}
		}
	},
	"com.elgato.obsstudio.source.media": {
		"Name": "미디어 소스 제어",
		"States": [
			{
				"Name": "재생"
			},
			{
				"Name": "일시정지"
			},
			{
				"Name": "정지"
			},
			{
				"Name": "재시작"
			}
		],
		"Tooltip": "미디어 소스 재생 제어"
	},
	"com.elgato.obsstudio.studiomode": {
		"Name": "스튜디오 모드",
		"States": [
			{
				"Name": "켬"
			},
			{
				"Name": "끔"
			}
		],
		"Tooltip": "스튜디오 모드를 켜고 끕니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.transitionstudio": {
		"Name": "전환",
		"Tooltip": "스튜디오에서 미리보기 장면을 프로그램으로 전환합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.filter.state": {
		"Name": "필터",
		"States": [
			{
				"Name": "켬"
			},
			{
				"Name": "끔"
			}
		],
		"Tooltip": "필터를 보기/가리기합니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.screenshot": {
		"Name": "스크린샷",
		"Tooltip": "동작 중인 장면의 스크린샷을 찍습니다"
	},
	"com.elgato.obsstudio.transition": {
		"Name": "장면 전환",
		"Tooltip": "장면 전환 설정"
	},
	"Localization": {
		"Source": "소스",
		"Filter": "필터",
		"Long Press": "길게 누르기",
		"Scene": "장면",
		"Keep Same": "동일하게 유지",
		"Target": "대상",
		"Preview": "미리보기",
		"Program": "프로그램",
		"Collection": "콜렉션",
		"Action": "동작",
		"Play/Pause": "재생/일시정지",
		"Play/Stop": "재생/정지",
		"Play/Restart": "재생/재시작",
		"Stop": "정지",
		"Transition": "전환",
		"Duration (ms)": "지속시간 (ms)",
		"OBS Studio is not connected.": "OBS Studio가 연결되지 않았습니다.",
		"Studio mode is not enabled.": "스튜디오 모드가 꺼져 있습니다.",
		"The source is no longer valid.": "소스가 더이상 유효하지 않습니다.",
		"Source is invalid.": "소스가 유효하지 않습니다.",
		"Missing parameters": "매개변수 누락",
		"Disconnected from OBS Studio.": "OBS Studio 연결 해제 중입니다.",
		"To pause a recording start recording first.": "녹화를 일시정지하려면 먼저 녹화를 시작하세요.",
		"Replay Buffer is not enabled!": "리플레이 버퍼가 꺼져 있습니다!",
		"Replay Buffer must be started for saving to work.": "작업을 저장하려면 리플레이 버퍼를 시작해야 합니다.",
		"Action is not configured for the active scene collection": "활성화된 장면 콜렉션에 대한 작업이 구성되지 않음",
		"Unknown (Load collection %s to load)": "알 수 없음 (불러올 콜렉션 \"%s\")",
		"Waiting for OBS...": "OBS를 기다리는 중...",
		"Waiting for settings...": "설정을 기다리는 중...",
		"Waiting for sources...": "소스를 기다리는 중...",
		"Waiting for filters...": "필터를 기다리는 중...",
		"Waiting for scenes...": "장면을 기다리는 중...",
		"Waiting for collections...": "콜렉션을 기다리는 중...",
		"Changing collection...": "콜렉션 변경 중...",
		"Error": "오류",
		"Finished": "완료",
		"This action only works while OBS is in studio mode.": "이 동작은 OBS가 스튜디오 모드일 때만 작동합니다.",
		"Waiting for profiles...": "프로필 대기 중...",
		"Waiting for transitions...": "전환 대기 중...",
		"Profile": "프로필",
		"Media Playback Time Display": "미디어 재생 시간 표시",
		"While Playing": "재생하는 동안",
		"Only show source name": "소스 이름만 표시",
		"Show time counting up": "카운트 업 시간 표시",
		"Show time counting down": "카운트 다운 시간 표시",
		"Title must be empty for time display to show on key.": "키에 시간을 표시하려면 제목이 비어 있어야 합니다.",
		"Type": "유형",
		"Set": "설정",
		"Adjust": "조정",
		"Mute": "음소거",
		"Unmute": "음소거 해제",
		"Icon Style": "아이콘 스타일",
		"Static": "고정",
		"Fader (Vertical)": "페이더 (수직)",
		"Fader (Horizontal)": "페이더 (수평)",
		"Step Size": "단계 크기",
		"Volume": "음량",
		"Mode": "모드",
		"Toggle Mute": "음소거 토글",
		"Push to Mute": "눌러서 음소거",
		"Push to Talk": "눌러서 말하기"
	}
}
